We landden en gingen naar Parijs.
Ik snel ontdekte dat ik mijn kracht had overbelast en dat ik voor rust moest rusten zou mijn reis kunnen voortzetten.
De zorg en attenties van mijn vader waren onvermoeibaar, maar hij wist niet de oorsprong van mijn lijden en gezocht naar foutieve methoden om de ongeneeslijke ziekte te verhelpen.
Hij wou dat ik dat deed zoek amusement in de samenleving.
Ik verafschuwde het gezicht van de mens.
